[年經] 呢種溫度坐落廁所板真係爽到呻吟出黎

呀～

有暖廁板

有冇咁能廢

你呢d係異端
每一年一定要經歷下冬天坐廁所板 呢一年先算完整

用緊washlet
好暖好舒服

用手捽暖佢